(健身撚入) 請問邊隻增重粉好

之前食過jumbo
效果ok既
但重得2 3kg
之後轉咗飲body attract
完全冇重過
有冇其他增重粉推介

上網睇過
d人話true mass 同quick mass幾好
係咪真？

lean gainer 8000

巴打飲過？
效果點？

隻隻都有人話好
究竟邊隻先有效

唔好買，晒錢
夠決心就食多幾碗飯，食唔落就打雞水
或者乳清用牛奶沖，加無鹽果仁，乳酪，香蕉
操後飲

食多碗飯好過啦

認同
然後做幾set OHP

REAL FOOD, MOTHER FUCKER.